戴airpod 有冇人係戴單邊?

有冇人airpod 出街戴單邊 過馬路 塔車點都要有返d聲先有安全感
單邊用哂d電 又可以換另一邊

apple好貼心 戴兩邊都有聲

有一次唔知做咩右邊冇叉到電，跟住戴左左邊only

其實冇人會留意你左右

戴2邊都可以好清楚聽到附近環境既聲

戴單邊勁似啲揸貨車呀叔

張堅庭導演

搭車聽歌就二邊，其他時間都係單邊

揸車會戴單邊做免提

聽歌唔好較咁大聲

事但啦 貪佢方便講電話姐 戴兩邊用黎聽歌咩

帶一邊，無電就差電換另一邊

呢啲漏音耳機使撚戴一邊咩

真 共享耳筒

其實個post唔係留唔留意

太漏音了吧

單邊出街起碼知出面環境

是 安全問題

係 長途用耳機慳唔少電

安全問題 坐定定應該係人都會雙邊帶哂

都得 睇情況

非airpod
出街戴單邊

淨帶右邊講電話講到冇電再帶左邊
右邊就放返去充電
然後左邊有電又換返右
loop

airpod2就出大家都好勤力

出街唔戴啦，無隔音

利申: 用左一年